獅子山隧道往九龍方向有警車打橫造成塞車

想前往九龍及香港島既人請轉其他方法

d狗車塞哂主要幹道，全港交通癱瘓左一半咁

紅隧都有

紅隧都塞到仆街

岩岩經過，得返一條線行，塞到仆街

每個星期日嘅恆常節目

龍翔道入新界方向都有
莫名其妙

堵路專家

和你塞？